[車區] 車路士 對 史篤城 (2)

Kill the game

哥狗

哥狗
阿衣

哥達：頭先好似聽到有仆街話我無左腳

沙皮世界級

costa goooooooal

哥狗痴線

一反即入

個黑鬼拉到咁都射得咁靚
好癲

洗牌

哥狗點都要用左腳入返球波

呢個哥狗真係勁撚到仆街

costa輕鬆坦克型入波

頭先先百屌哥狗

成部坦克咁哥狗達

左腳狂抽

開慢左

沙皮硬淨到

靚到

Diego Diego Diego

又希巴打要自殺

收完火愈踢愈有

頭先邊位手足話哥狗冇左腳

又有人要自殺了

哥狗可否拎金靴

射手榜帶開多一球

點拉都跌唔到

百屌成材 世三今場表現都一般般
係時候要開火

Bin c

呢度d手足真係好燈

幾輕鬆就撞開

好多時呢D 55 波
沙皮都可以爭贏D後衛

禁區之王

沙皮真係痴撚線 咁嘅波都有得入

放題 放邊路再散下步

獌1:1

真係好撚勁 較好個炮就乜都入 最勁係比人咁逼住都較高撚到炮

差啲食到放題

入波又點?!照鬧!
今日Miss咗一,兩球黃金餐士

今年真係有全盛巴哥咁勁

百屌金章 >>2 球
有屌costa >> 1球

下個屌邊個？

岩岩有球比人食晒位都搶返

屌邊個就邊個入
你老母如果唔係成班叫金章入三球可能一早戴左帽

曼反CUP

沙皮又入呢d夾硬泥

屌 曼狗1:1

今場MOTM比左邊個?

2:1

世界頭三中鋒都可以話係

#901

who care?

齊屌世三

放題

頭版冇位啦

Mata

二線波都睇

Wfc

仲唔係安

你會唔會理西布朗贏定和啊？唔會，點解因為中遊波囉屌

哥狗派膠

殺龍霸真心有料

今季既表現真係可以爭下

一出個細孖即俾人入2球..米堡真係..

曼果場都戲劇

換咗個髮型清秀咗

嬲撚死班痢就真

好定
唔似第一年正式上位

報恩

米堡加油

義犬報恩

今場波好刺激

米堡真係冇鬼用

米堡真係

干爹個種激情

猁一陣都贏啦

Conte簡直係球迷既指揮家

米堡教練邊個呀

差d 阿

一贏就咁囂屎做乜尻

13連13連

最好就和
下場打熱狗有暗湧佢地和波我地安心好多

阿朗 good try

中出13連發

簡迪90分鐘仲比到貨

好驚干地甩臼

最後果場和波就happy new year

仲要利主場

下場見真章

唔關事係唔中意獌
就算上年打得柒都係一樣屌獌，尤其今年仲使得多過鏝都打成咁

阿朗好想入波

90 分鐘 keep 住攻

酸撚到痢榮基

下場深夜西波唔知點睇

哥狗啲傳控射感覺都好夾硬黎
但總會做到野

假已請

Ft

屌獌都唔得

永遠唔知點解

13連勝

半季49分有冇破到紀錄

身硬

反安黨仲有咩好講

廢老勁到 又踢90分鐘

主要想睇摩狗折墮

睇兩隊攬炒都過癮

放棄反安一個禮拜

無，紀錄係52分
西波

乾爹真是好教頭
場場完場都出黎攬一攬班球員

blue is the colour

D後防好廢

妓鏝和波就perfect池喇

殺龍霸真係有料

又贏

下場又可以見真章

好淡定又有提場

呢D小事啦,最緊要係要破阿妓既十四連勝

哥斯達沙維式傳球

作客熱

反安去晒邊?

呢兩場hazard算唔算沉左d

由得獌熱妓爭前4鬥生鬥死都好睇

係到，點?

干爹同costa fd到好似師徒咁

驚乜

仲有冇人反安？

一諗到要雙殺班賤種狗就好興奮

我
躝

J返上季2:2已經射撚哂

ching新一年改邪歸正啦
我都改邪歸正左啦

暴力足球

法比英超助攻數字繼續加上去